# Isard

## TODO 

* ERROR (428) PRECONDITION REQUIRED en principi soluctionat (passava quan la màquina s'estava parant i engegaven), però hem de mirar de processar el missatge d'error si n'hi ha

* Implementar remove-isard

* modificar vscode perque projecte files amb BOM

* Progress sliently quan invoke request

* Invoke -> Gestionar cookie

* Creant template assignació usuari contraseya no funciona


Instal.la [wireproxy](https://github.com/pufferffish/wireproxy):

```sh
scoop install main/wireproxy
```